唱 著 曱 甴 之 歌

虱乸蜘蛛捉到了現在
紙巾膠拖攻擊仿競賽
晚晚摷垃圾沒法擋蟑螂

等全首

青如

19 moment

青巴

幫手作啦

糞便有否留下

郭富成既弱

lm

屌你